# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# Hong Zhang <zhangh@unlv.nevada.edu>, 2021
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-12-12 16:31-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2017-09-14 20:17+0000\n"
"Last-Translator: Hong Zhang <zhangh@unlv.nevada.edu>, 2021\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://www.transifex.com/omeka/teams/14184/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: src/Controller/IndexController.php:78
msgid "Import another?"
msgstr "导入下一项？"

#: view/zotero-import/index/browse.phtml:1
msgid "Past Zotero Imports"
msgstr "过去的Zotero导入"

#: view/zotero-import/index/browse.phtml:8
msgid "There are no Zotero imports."
msgstr "没有Zotero导入"

#: view/zotero-import/index/browse.phtml:16
#: view/zotero-import/index/undo-confirm.phtml:5
msgid "Zotero Library"
msgstr "Zotero库"

#: view/zotero-import/index/browse.phtml:17
#: view/zotero-import/index/undo-confirm.phtml:7
msgid "Items Added Before"
msgstr "在这之前添加的条目"

#: view/zotero-import/index/browse.phtml:18
#: view/zotero-import/index/undo-confirm.phtml:9
msgid "Job Status"
msgstr "任务状态"

#: view/zotero-import/index/browse.phtml:19
msgid "Item Count"
msgstr "条目数"

#: view/zotero-import/index/browse.phtml:40
#: view/zotero-import/index/browse.phtml:41
msgid "Undo import"
msgstr ""

#: view/zotero-import/index/browse.phtml:54
#, php-format
msgid "Import %s"
msgstr "导入%s"

#: view/zotero-import/index/browse.phtml:57
#, php-format
msgid "Undo Import %s"
msgstr "撤销导入%s"

#: view/zotero-import/index/import.phtml:2
msgid "Import from Zotero"
msgstr "从Zotero中导入"

#: view/zotero-import/index/undo-confirm.phtml:2
msgid "Undo Import"
msgstr "撤销导入"

#: view/zotero-import/index/undo-confirm.phtml:3
msgid ""
"Are you sure you would like to undo this import? This will delete all "
"imported items."
msgstr "您确定要撤销该导入？这将删除所有导入的条目。"

#: config/module.config.php:32
msgid "Zotero Import"
msgstr "Zotero导入"

#: config/module.config.php:43
msgid "Past Imports"
msgstr "以往的导入"

#: src/Form/ImportForm.php:17
msgid "Import into"
msgstr "导入至"

#: src/Form/ImportForm.php:18
msgid "Required. Import items into this item set."
msgstr "必需的。导入条目至该条目集。"

#: src/Form/ImportForm.php:33
msgid "Library Type"
msgstr "库类型"

#: src/Form/ImportForm.php:34
msgid "Required. Is this a user or group library?"
msgstr "必需的。这是用户或群组库吗？"

#: src/Form/ImportForm.php:49
msgid "Library ID"
msgstr "库ID"

#: src/Form/ImportForm.php:50
msgid ""
"Required. The user ID can be found on the \"Feeds/API\" section of the "
"Zotero settings page. The group ID can be found on the Zotero group library "
"page by looking at the URL of \"Subscribe to this feed\"."
msgstr ""
"必需的。用户ID可以在Zotero设置页面上的“信息流/程序接口”段落中找到。群ID可以在Zotero群库网页上找到，查看“订阅本信息流”的URL即可。"

#: src/Form/ImportForm.php:62
msgid "Collection Key"
msgstr "馆藏密钥"

#: src/Form/ImportForm.php:63
msgid ""
"Not required. The collection key can be found on the Zotero library page by "
"looking at the URL when looking at the collection."
msgstr "不是必需的。馆藏密钥可以在Zotero库的网页上找到，在查看馆藏时注意URL。"

#: src/Form/ImportForm.php:74
msgid "API Key"
msgstr "API 密钥"

#: src/Form/ImportForm.php:75
msgid "Required for non-public libraries and file import."
msgstr "为非公共库和文件导入所必需。"

#: src/Form/ImportForm.php:86
msgid "Import Files"
msgstr "导入文件"

#: src/Form/ImportForm.php:87
msgid "The API key is required to import files."
msgstr "要导入文件，API 密钥是必需的。"

#: src/Form/ImportForm.php:99
msgid "Added after"
msgstr "在这之后添加"

#: src/Form/ImportForm.php:100
msgid "Only import items that have been added to Zotero after this datetime."
msgstr "只导入在该日期时间之后添加入Zotero的条目。"

#: src/Form/ImportForm.php:178
msgid "An API key is required to import files."
msgstr "要导入文件，一个API 密钥是必需的。"

#: src/Controller/IndexController.php:57
msgid "Cannot import the Zotero library using the provided API key"
msgstr "无法使用提供的API密钥导入Zotero库"

#: src/Controller/IndexController.php:74
#, php-format
msgid "Importing from Zotero. %s"
msgstr "从Zotero中导入。%s"

#: src/Controller/IndexController.php:85
#, php-format
msgid "Error when requesting Zotero library: %s"
msgstr "请求Zotero库时出错：%s"

#: src/Controller/IndexController.php:140
msgid "Undoing Zotero import"
msgstr "正在撤销Zotero导入"
